smt sales入嚟

有咩靚plan介紹，唔駛太快，睇到YouTube 就得

要唔要無限?

要

咁108蚊無限plan,不過就2M速